名AV女優遭情色龍頭壓榨讓人心疼 逾150萬網友請願下架影片

名AV女優卡莉法遭情色龍頭壓榨讓人心疼，逾150萬網友請願下架影片

曾被喻為「世界第一AV女優」的美國女星卡莉法(Mia Khalifa)，雖然現在已經退出AV界，但過去她以低廉價格拍攝的A片，迄今仍在情色龍頭網站「Pornhub」不斷播映，更流傳至其他網站。卡莉法過去曾表示，對這樣的狀況感到無奈，已經做好心理準備，讓這些「A片魔咒」跟著她一輩子，但有不少民眾心疼卡莉法的遭遇，最新消息指出，有超過150萬民眾到「」請願，下架以卡莉法為名的所有A片。

卡莉法在2014年曾經短暫當過3個月的AV女優，當時她年僅21歲，她一共拍過12部片，更一躍成為點閱率最高的AV女優，不過她片酬共只有12000美元(約新台幣36萬元)。之後卡莉法離開AV界，但這些片子不斷在Pornhub上「重播」，情色網站和製作公司獲取更大利潤。卡莉法先前接受英國《BBC》訪問時承認，雖然她紅了，但帶給她更多羞恥感，現在上網一查她的名字，就跟AV脫離不了關係。

卡莉法一度爭取要從網站移除自己的影片，但目前仍然困難，她也曾說：「做好被A片跟一輩子的準備。」有不少網友心疼卡莉法的遭遇，在「」發起請願，指控當年的AV製作公司「BangBros」不斷將6年的舊片重新包裝，再重新出版上傳，讓不知情者以為是新片，進而點閱，而製作公司與情色網站即能因此得利。據英國《衛報》與《都市報》等報導，目前已有超過150萬網友連署支持，要求網站與製作公司下架卡莉法的色情片

垃圾post
拉

又做雞又要排方。

其實d人可以送一筆錢比佢未得

做雞點解要拎貞節牌坊？

早幾日先翻睇佢戴住穆斯林頭巾含撚條片

呢條片有講原因

咁撚正

睇過佢d片 真係全部都黑面 比人逼拍咁d

出得黎做唔係以為d片會幾年後唔見左掛

Btw 拉

lm

對奶造得太失敗

AV界曾江

我琴日睇咗條片
一路姦屍一路解剖
條仔屌撚咗響個閪到入
響個肚度突出個龜頭來
勁好笑唔怕臭唔怕凍咁都屌得落

入得呢行 唔係做明星 係做雞丫

Link

係咪變撚態㗎CLS

變撚態？

好多姦屍 做手術輪姦
呢啲醫療片 網上大把

一套戲一千

我包佢